<resources>
    <string name="main_app_name">上海ems便民通</string>
    <string name="main_app_title_welcome">欢迎加入上海ems便民通</string>

    <string name="main_app_about">上海ems便民通APP是由中国工商银行上海分行和工银安盛人寿保险有限公司联合开发，
        以违章缴费、车辆服务和保险服务为切入点，为广大的上海司机朋友提供优质服务。</string>
    <string name="main_app_about_2">上海ems便民通APP数据与上海交通总队实时同步，确保数据准确。</string>
    <string name="main_app_help">上海ems便民通App使用问题帮助:</string>

    <string name="main_app_me_bot">上海ems便民通</string>


    <string name="cargo_bid_oil_tip">畅通97折油卡由中石化官方发行，可在全国<font color='#f3362b'>中石化加油站</font>使用.\n
        1、畅通油卡由中石化官方发行，仅支持工行卡在上海ems便民通APP在线充值享<font color='#f3362b'>97折</font>，其他渠道不能充值;\n
        2、每月15号，30号开放两次充值服务，可提前支付下单，自动于15号，30号当天充值到账;\n
        3、充值成功后，需加油站圈存后方可使用，详询加油站工作人员;\n
        4、目前黑吉辽、陕甘宁、新疆、内蒙、西藏、青海省不支持当地圈存，可在外省圈存后在以上城市使用加油;\n
        5、本服务为全国加油卡代充，顾不支持开具发票;\n
        6、本服务由上海ems便民通加油服务商提供;
    </string>
    <!--    6、本服务由上海ems便民通加油服务商提供，如有问题请致电4008216158;-->

    <string name="recharge_agreement_content">\n&#160;&#160;&#160;&#160;本协议是使用上海ems便民通的车主（以下简称车主）和上海ems便民通就账户充值等相关事宜所订立的油卡充值服务协议，请您仔细阅读本协议，您勾选“我已阅读并同意《油卡充值协议》”复选框后，即表示完全接受本协议项下的全部条款，本协议即构成对双方有约束力的法律文件。
\n\n一、协议声明\n\n
1、上海ems便民通通过互联网依法为用户提供油卡充值、订单查询等服务，用户在完全同意本协议及上海ems便民通规定的情况下，方有权使用上海ems便民通的油卡充值服务。
2、您勾选充值页面中的“我已阅读并同意《油卡充值协议》”复选框后，即视为您已阅读、了解、并完全同意本协议的各项内容，并具有独立承担法律责任的能力。上海ems便民通对于未成年用户使用本服务过程中的行为，以及因其使用本服务而产生的一切后果不承担任何责任。
3、上海ems便民通在必要时可修改本协议，并在上海ems便民通软件内进行公告，即公告之日起生效。如您继续使用上海ems便民通账户充值服务，则视为您已接受修改后的油卡充值协议。
\n\n二、服务说明\n\n
1、上海ems便民通通过互联网依法为用户提供油卡充值、订单查询等服务，用户在完全同意本协议及上海ems便民通规定的情况下，方有权使用上海ems便民通的油卡充值服务。
2、车主需完成上海ems便民通注册，即可启用上海ems便民通账户充值服务。
3、油卡充值完成后，到账可能有一定时间延时，望您理解等待。
4、使用上海ems便民通油卡充值支付油卡金额的发票需到加油油站索取，发票金额为用户实付金额。
\n\n三、免责声明\n\n
　　包括但不仅限于下列情况发生时，上海ems便民通将不承担任何责任：
1、用户因使用第三方支付渠道充值过程中发生的相关争议。
2、由于用户将密码告知他人导致的用户财产损失。
3、因用户个人故意或重大过失，或本协议之外的第三方所造成的用户财产损失。
4、由不可抗力及不可预见的情势导致的各种情况和纠纷造成上海ems便民通未能及时、准确、完整的提供账户充值服务；不可抗力和不可预见情况包括：系统故障、恶意黑客攻击、电信部门技术调整导致重大影响、政府管制导致的暂时关闭、病毒侵袭。
5、用户同意保障和维护上海ems便民通及其他用户的利益，如因用户违反有关法律、法规或本协议项下的任何条款而给上海ems便民通或任何其他第三人造成损失，用户同意承担由此造成的损害赔偿责任。
6、如用户利用系统差错、故障或其他原因导致的漏洞，损害上海ems便民通利益，上海ems便民通将终止为该用户提供充值服务，并保留法律追究的权利。
7、上海ems便民通负责对上海ems便民通中展示的信息进行审核与更新，但并不就信息的时效性、准确性、以及服务功能的完整性和可靠性承担任何义务和赔偿责任。
8、如上海ems便民通发现有影响用户信息安全的行为，上海ems便民通有权采取措施对用户信息实施保护。
　　上海ems便民通对以下情况不做任何承诺，包括但不仅限于下列情况：
9、服务一定能符合您的要求；服务不会受中断；服务的安全性、及时性、完整性和准确性。
10、车主应妥善保管账户、密码等信息资料，因非上海ems便民通原因造成您的用户信息泄露，由此给您带来的损失，上海ems便民通不承担任何责任。
11、使用上海ems便民通服务时，因用户个人原因产生的损失，上海ems便民通不承担任何责任。
\n\n四、其他\n\n
1、本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用中国法律。
2、如双方就本协议内容或其执行发生任何争议，双方应尽量友好协商解决；协商不成时，任何一方均可向有管辖权的中华人民共和国大陆地区法院提起诉讼。上海ems便民通保留对协议的最终解释权和修改权。
3、本协议项下所有的通知均可通过重要页面公告、电子邮件或常规的信件传送等方式进行；该等通知于发送之日视为已送达收件人。
    </string>

    <string name="hundred_agreement_content">
    活动时间：\n
    活动报名时间：2017.3.16-2017.4.15\n
    奖品发放时间：2017.08.07-2017.08.17\n\n
    活动期限：\n
    2017.04.17-2017.07.27 共计100天。\n\n
    报名方式：\n
    方法一：下载安装“上海ems便民通”APP。\n
    方法二：关注微信“工银牡丹惠上海”公众账号，回复“百日无违章”即可进入报名页面。\n
    方法三：关注微信FM105.7公众账号，回复“百日无违章”即可进入报名页面。\n\n
    活动规则：\n
    一、本活动从3.16日起至8.17止，活动范围上海市；\n
    二、适用于所有本市行驶车辆，“微型”、“小型”、“轻型”均可，大中型只接受“客车”均可参赛，每个行驶证、每个手机号、每个车牌号仅可参与一次。\n
    三、凡报名参赛者只要被交警部门或行政执法部门记录一次违规违章行为即告淘汰。只要从04.17日起至07.27止，100天内没有交通违法，并全年参加2次百日无违章活动，均有机会赢取百吨油。\n
    四、活动期间累计积分第一名的参赛者将获得“百日无违章”一等奖，奖品1吨油（按92#汽油在奖品发放当日的油价发放油卡）；\n
    五、活动期间所有无违章者均有机会参加电台105.7每日的抽奖活动，活动奖品30升油（奖品发放期间将公布供获奖者可选择的加油站，以报名车辆油品为准）；\n
    六、凡参加此次“百日无违章”活动的无违章者均可瓜分百吨油，如无违章人数多于1万人则积分排名前1万名均可获得阳光普照奖，活动奖品每人保底8升油（奖品发放期间将公布供获奖者可选择的加油站，以报名车辆油品为准）；\n
    七、本次活动最终解释权归主办方所有
    </string>

    <string name="tv_share_fahrschule_weixin_title">
        上海ems便民通APP —车主一站式服务APP
    </string>
    <string name="tv_share_fahrschule_weixin_content">
        【限时活动】上海ems便民通APP联合上海知名驾校开启暑假报名价格优惠并送好礼活动。
        活动期间每成功邀请好友报名成功，即可获得100元现金返现。
        活动期间邀请越多返现越高噢！ 
        上海ems便民通APP是中国工商银行上海分行打造的一款车主一站式服务APP。
    </string>

    <string name="tv_share_pertussis_weixin_title">
        上海ems便民通APP —车主一站式服务APP
    </string>
    <string name="tv_share_pertussis_weixin_content">
        【百日无违章 共赢百吨油】上海交通广播、中国工商银行上海分行协同上海ems便民通APP举办上海市首届”百日无违章 共赢百吨油”活动。
        邀请好友赚积分，赢大奖！活动火热进行中。
        上海ems便民通APP是中国工商银行上海分行打造的一款车主一站式服务APP。
    </string>

    <string name="tv_share_cash_weixin_title">
      上海ems便民通APP —车主一站式服务APP
    </string>
    <string name="tv_share_cash_weixin_content">
        上海ems便民通APP邀请好友成功注册APP，即可参加”分享返现”活动。
        活动期间好友扫描分享者二维码，并成功注册。分享用户即可获取现金。
        分享成功越多金额越高，快去邀请好友吧！
        上海ems便民通APP是中国工商银行上海分行打造的一款车主一站式服务APP。
    </string>
    <string name="tv_custom_image">
       1.在应用市场下载安装并注册“上海ems便民通APP”;\n
       2.“优惠”-“邀请好友就返现”-“安亭驾校火热招生”-已成功支付人数*100=返现金额;\n
       3.“个人中心”-联系客服-识别途中二维码关注“畅通卡车友会公众号”;\n
       4.畅通卡车友会公众号内回复“驾校返现”按照提示信息即可完成提现流程;\n
       5.自发起提现之日起2-3个工作日内到账;\n
    </string>
</resources>
